民協肥議員江貴生搭巴士偷拍靚模斷正

【新增影片】
𡃁模Isis Lee本月4日在facebook上載一幅往元朗巴士車廂內拍攝相片，相中有一位四眼男子持手機兼戴耳筒，視線望側邊，Isis留言指「呢個肥哥哥全程268c個幾鐘一直晌度偷拍我訓覺，我望住佢佢仲要扮打機！你背後塊玻璃反光我睇到曬！你個Mon係我張相！妖，人哋收工累了上車訓覺你都要影！痴漢！變態架！」引發網路公審，其後該男子被揭是民協區議員江貴生，激起雙方支持者的對罵。江貴生出聲明否認，並自嘲「外型肥毒宅」，暗指事主不應基於他人的樣貌或體型而妄斷。但事主Isis網上逐點反駁江及支持江的網民質疑，重申親眼見到從巴士車窗反光見到江的手機mon上，有其車上睡覺的相片，不過沒有拍到此情況。

事主Isis指江「真係欺人太甚！佢當時見事敗即逃按鐘落車，又唔見佢提及下？佢走我點即時捉住佢呀？清者自清，應該係由我講先啱！我真係好後悔當時無衝出去同車長講，希望各位女仕借鏡」。

民協成個黨都極麻甩核突

垃圾港女 報警都唔識

臭雞搏上位

民協改名做痴漢黨啦

唔理邊個講真邊個講假

條女就黑仔架啦今次

又無證據 又影中個區議員

而家仲上埋跑 告你誹謗你都硬食 因為你完全無任何證據

重申親眼見到從巴士車窗反光見到江的手機mon上，有其車上睡覺的相片，不過沒有拍到此情況。

無圖你話咩都得

事主lsis 差啲睇左做isis

靚仔影你會唔會咁先
咪又係臭雞

X2

雞

乜唔係咩

係就即場叫人拉佢啦
無證無據玩網絡公審on99

其實係巴士映人訓教係冇問題
映人係仆街 係唔道德
但肥佬又唔係映裙底
又唔係隊部電話高炒波gap
就咁影相係冇犯法
香港又冇俏像權

唔當場捉而家先講返又有乜用
當場捉先搵得返電話有無相有無證據
而家等被人告誹謗啦靠旁們左道上位

我有投佢

的確冇錯
有個ig直頭係影人地鐵訓教
我覺得覺女仔唔多唔少覺得江貴生意淫自己先咁燥

人生可否重來

妖, 民協都投ON

上次有個男人都試過偷影我男友
比地鐵個窗出賣左

勞資糾紛姐

唔通投保皇咩

得返D賤狗選, 就無撚去投啦

整污糟自己對手

公屋撚 想民生方面好d啫

男人偷影你條仔

Check電話囉
Del完都有記錄

Lsis

事實好多港女幻想人偷拍佢

咁有乜好D?

無犯法啦咩？

你撐保皇又代表咩

召喚俾盡巴打

一個就咁影人
一個影完人再放上網
邊個閪d呢

我何時撐保皇？
你思覺失調, 定係文盲

你同我講「保皇」呢樣野？ 張開你既屎眼睇清楚:

哈, 真係好撚好笑！

竟然有人話, 投比民協好過投民建聯？

你班人失憶呀？ 1997年, 臨時立法會, 民協第一個狗衝加入
泛民全部落車, 無直通車過渡,
民協第一個跪低ENDORSE支那政府民主倒車！

跟住, 全體入支那辦ENDORSE功能早別！

仆佢個街, 出賣香港N次, 都仲可以呃到票？

多得有你班港豬！

佢個名真係叫isis

預側各大媒體 Topic：

大公/文匯：咸濕議員偷拍斷正 全港市民聲討要求警方嚴正執法
蘋果：【李八方online】打機當偷拍 民協江貴生笑稱打機當偷拍
東方：【政情】打機被指偷拍靚女 民協江貴生笑稱疲累會影響判斷
成報：打機老屈偷拍 中聯辦禍港無處不在
明報：巴士打機誤當偷拍 民協江貴生呼冤
星島：民協江貴生疑似偷拍 事主網上訴苦獲支持
信報：【紀曉風 獨眼香江】 打機當偷拍 民協江貴生大方解畫
都市：被指偷拍女模 民協江貴生呼冤
晴報：網傳民協江貴生巴士偷拍 大家話似唔似
Am730：巴士偷拍女模 民協江貴生指一場誤會

熱血時報：打FIFA被屈偷拍 民協江貴生：肥毒矮係原罪
立場：打機當偷拍 民協江貴生指怎對方太疲倦誤會
HK01：【有片】民協江貴生被指偷拍 一張圖成羅生門事件
港人港地：咸濕區議員偷拍斷正 黃屍議員又禍港
巴士的報：你信邊個？偷拍定係打機？

高登/連登：巴打響巴士小心俾港女屈偷拍
香討：黃屍咸濕议員偷拍斷正
Babykingdom：bk爸媽搭巴士小心俾人偷拍
：絲打巴士防偷拍十招

如果得民協同DAB
即係應該唔投 益dab?

好撚想賜酒

其實民協同民賤聯分別唔大

一個係擺明賣港, 一個係暗地賣港

根本無話邊個益邊個

我覺得應該參選, 隊死晒兩邊

勁!!!

區議員 又唔係選立法會

好正

問你好左D乜呀? 答得未?

好撚精警

其實江貴生已經搵左公證行證其無辜

留名等睇記招

來源 江貴生面書

係法證公司
正式報告一兩日內出

做泛民都食唔到黃絲女
失敗

其實點解唔影得?
就算有證據證明佢真係影條女訓覺
有咩問題?

連登仔成日share巴士上的大波妹/ol/飛雞相
依Ｄ點來？
要相時跪人，轉頭又扮正義！

？？？

Your face your fate

以後搭巴士都係用膠紙封左個鏡頭先
廢事誤會

正皮係俾呢個回覆嘅

男有無影女我就唔知，但女一定有影男

所以學獎門人話齋：呢鋪打和！

isis係埃及女神

咁都有得笑

大紀：民主派人士涉偷拍
詖偷拍𡃁模疑為中共間諜

不能只有我看見

高質

條on9靚毛真係on99

江貴生，你條撚樣，限你三日內放條片上嚟比我地鑑定，否則下次投熱狗都唔投民協

好心就認左佢啦

isis
竟然唔蒙頭

冇人問ig 既

以為已經出咗
巴打超勁